
## Об этом проекте

В проекте реализована отправка формы при помощи AJAX запроса.


### Для тестирования:
 - склонировать проект на локально
 - зарегистрировать на локальном сервере домен, запустить страницу и отправлять данные формы
 - при этом два раза отправить в форме одно и то же значение email поля не получится - отправленные данные записываются в файл users.json
 - для проверки валидации полей со стороны php можно отправить пост запросом форму с полями через постман по адресу: {имя домена}/submitForm.php 
### Реализовано:

Страница с формой имеет поля:

- имя (First name);
- фамилия (Last name);
- email;
- пароль;
- повтор пароля;
  
Валидация полей на строне клиента  (js)
Также валидация полей продублирована со стороны php
- все поля проверяются на заполнение
- поле email проверяется на валидность email адреса и уникальность (тестовые значения проверяются по имеющимся в файле users.json данным)
- поля паролей сравниваются и проверяются на идентичность

Все действия (ошибки и успешная запись данных) логируются путем записи в файл logging/log
## P.S.
 Благодарю за такое интересное тестовое задание и за то, что дочитали до этого пункта. 
# Все замечания принимаю 
- **на телеграмм**:  [@AnutkaBorisenko](https://t.me/AnutkaBorisenko).
- **на linkedin**:  [Anna Borisenko](https://www.linkedin.com/in/anna-borisenko-695837213/).


